有無人試過懷才不遇既感覺？

打左呢份工就黎三年
做過2個部門
但係每個部門都係不歡而散
搵唔到自己發揮既空間
遇唔上我既伯樂
呢種感覺真係

你可唔可以講自己有咩材？

可能無

材?邊撚度材

無，咁你想up乜

你連自己都覺得可能冇，
你想人地覺得你有咩才？

木材就有佢份

李思捷

你會唔會諗多咗？廢咪認囉

搵唔到岩自己做既工就有

唔講你有無材，剩係兩個部門都可以不歡而散，你性格都好有問題。

調轉呢我自問能力上都只係好過average少少,
係咁啱最大粒嗰個吹曬雞, 我怕出事先幫老細搞掂左兩單大case
家陣老細將啲大客俾哂我做, 旨意哂我幫佢領功咁

受人重用個感覺都幾好...
好似我咁就死
可有可無隨時炒得

懷才不遇
拿，公平講
你有乜才能係其他人無或者什麼範疇比90%既人做得好

做耐左就無

連登仔全部都係，個個都應該有月薪十萬，只可惜冇人獨具慧眼請佢地，唯有屈居fg 5 萬人工照殺

沖茶個阿姐都成日話自己懷才不遇
根本人際關係都係職場上一種重要才能，好明顯你就欠缺喇

懷材不遇又唔敢講，因為自知無乜材，但自問做嘢都算仆心仆命，就算唔係自己本份，都唔會托手踭。

但係就覺得身邊嘅人總係要好假，用好多手段打同上司好關係，而個上司又會信到十足。

我而家比人投閒置散，呢下感覺都幾差。

懷才不遇？你憑乜？連自己都覺得自己冇用 你不如返屋企食屎啦

與其咁諗，不如做好自己

退一步講，做嘢冇人賞識冇人欣賞就有

呢個世界一定有容納到你嘅地方嘅

白虎

你咁撚勁做咩 3 年都唔走